謝霆鋒 不如你出返黎唱歌啦

岩岩睇完叱咤 由你出黎個下開始真係好撚正!!!

出返黎唱歌啦

其實佢上年出左首歌 不過可能冇咩人留意

你開演唱會一定買飛睇

咪撚再做廚師

唔知你地岩岩見到佢出黎既感覺係點呢

希望佢喺香港唱返歌做返歌手推動返香港樂壇 不過無咩可能

佢同Eason 咁老友 一齊再合唱返首

推到謝霆鋒睇到 開演唱會未！

岩岩回味緊今晚首VIVA 真係好撚正

岩岩都睇緊 真你好正！

真係

咁都有3個負皮

和情人深深一吻 來代替講話 好嘛？

我在旁請不要害怕

佢1月4號 plug 新歌

到時推多d佢

係咪有火？

收皮啦

點解呀？